個安格斯包好正啊

咁既價錢，咁既味道
正啊

邊個想睇你食野